掉紅火蟻木蝨去速龍

個人覺得幾好

可能會禍及民居同埋造成生態災難
掟入狗宿影響會唔會細d？
但d蟻咪又係會周圍走
用返本土蟻會唔會好d？

紅火蟻 白蟻

紅火蟻扭蛋

問題係邊到收集到